有圖慎入 下巴生粒粒 可以點整走 同埋點剃鬚

係咪要睇皮膚科醫生先整走到d粒粒 好核突阿屌

敏感

係咪唔惦佢 等佢正常好返就得?

留名學嘢 我下巴都有

想問巴打係點剃下巴D鬚 我而家唔知點剃

我絲打嚟

絲打生鬚又生瘡？

係味剃完鬚？
我試過 刀具有細菌 又係咁

我淨係生瘡 無生鬚

應該係 之前朝早成日趕住 冇咩點清理個鬚刨 就剃 講緊都有半年以上 之後就開始生粒粒同有紅印 但之後都冇咩點剃下巴 都冇消到

笑

女仔下巴生瘡多數都係因為黎M

就係無嚟m都生先煩

美女生鬚

成日好夜先訓?

毛巾唔乾淨

11-12點左右就訓

牙膏入面有樣叫氟嘅成分 係會令到下巴生粉刺
但唔係個個人都會對氟敏感
但巴打你可能就係對氟敏感
可以試吓改用無氟牙膏
巴打可以上網睇多啲資料